冇普選嘅話，在坐各位都會被清算！

如果我哋革命失敗，接下來嘅日子，共產黨會加快搜捕，勇武派係第一波，冷氣軍師（包括工程部、科技部同宣傳部）係第二波，最後係所有清算所有和理非。

共產黨會係香港起集中營，將所有佢睇唔順眼嘅人關押，勞改、洗腦、打毒針。

然後加快推行送中條例、明日大嶼、信用系統，香港人會變成好似突厥人一樣嘅次等民族，為奴為婢；香港嘅錢（美金儲備）會被拎晒上去大陸，香港就淨翻冥通人民幣。

最後，共產黨會加快換血速度，會有更多更多嘅共青團、愛國份子、中共特務進駐香港，填補因爲集中營而流失嘅勞動力。同時，透過呢啲中共特務兵團，監控香港人。

在坐各位，我哋已經退無可退，再退就係懸崖，再退讓，香港就會進入黑暗時代。

我想問大家一句：大家寧願玉石俱焚定係苟且偷生？

我會選擇無自由，毋寧死。

唯一令到大家唔會遭受清算嘅情況就係爭取全面政治制度改革，普選已經係呢場運動最低最低嘅目標，冇普選，在坐各位都會被清算。

if we burn, you burn with us!

自推十次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

失敗就

搵有真正去參軍

光復香港 時代革命

香港義勇軍

冇普選就只好獨立

輸唔起，寧願死

去到呢個時侯，香港人須團結同抱住必死嘅決心先有機會捍衛到自由。

請參考2013-2014年烏克蘭廣場革命的紀錄片Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom（《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》）

希望在於人民，改變始於抗爭

所以要繼續三不政策

掟核彈都唔割！